{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099813",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 에뜨왈"
    },
    "text": "当カフェエトワールは、国立生態院の西門(後門)駐車場に位置し、近くに長項駅があります。 カフェエトワールは群山地域で有名なカフェ米穀倉庫協業店としてバリスタとQ-Grader資格を備えたコーヒー専門店です。 営業時間は毎日11:00~18:00で、毎週月曜日は休みです。 カフェの雰囲気はさわやかで、スペシャルティー級のコーヒー一杯の余裕を感じることができます。 駐車スペースは駐車場に十分に設けられており、近くに長項駅があるので、ナビゲーションで「長項駅」を検索して訪れることをお勧めします。 カフェには様々なメニューがあります。 たとえば、アメリカーノは4500ウォンで、ラテはキャラメル、バニラ、ヘーゼルナッツなど様々な種類があり、価格は5000ウォンです。また、チョコ、ミント、緑茶の香りが楽しめるラテもお飲みいただけます。ヨーグルトスムージーはイチゴ、ブルーベリー、マンゴー、マスカットの味があり、価格は5,500ウォンです。 エードはマスカット、グレープフルーツ、レモンの香りを楽しむことができ、価格は5,500ウォンです。 その他にも様々な飲み物やデザート、ベーカリーメニューがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェエトワールはどこに位置していますか？",
            "answer": "カフェエトワールは国立生態院の西門(後門)駐車場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェエトワールの営業時間は毎日11:00~18:00です。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールは何曜日に休みですか？",
            "answer": "カフェエトワールは毎週月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールの雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "カフェエトワールの雰囲気はさわやかで、スペシャルティー級のコーヒー一杯の余裕を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールの近くには何駅がありますか？",
            "answer": "カフェエトワールの近くには長項駅があります。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールの駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、カフェエトワールには駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールのコーヒーの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "カフェエトワールではアメリカーノやラテなど様々な種類のコーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールのラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェエトワールのラテの価格は5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールのヨーグルトスムージーの味は何種類ありますか？",
            "answer": "カフェエトワールのヨーグルトスムージーにはイチゴ、ブルーベリー、マンゴー、マスカットの味があります。"
        },
        {
            "question": "カフェエトワールのエードの香りは何種類ありますか？",
            "answer": "カフェエトワールのエードにはマスカット、グレープフルーツ、レモンの香りが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 420
    }
}